發現左SWOT analysis 溝女必勝法

是咁的，成日話大學讀返嚟嗰啲理論冇用，其實可能你冇諗點樣去善用啫，嗱今日我就想用Management 學返嚟嘅理論用喺日常生活度，睇完之後應該就可以出pool。就咁講，你依家想溝你女神做你條女，齋諗係冇用嘅，最好嘅方法就係做一個全面嘅SWOT analysis 分析下自己有咩強點(Um...係冇嘅)、弱點(窮、矮、毒柒、專講On9野...下刪100字...)、有咩機會(女神分左手...)，同埋你嘅潛在競爭者(即係其他狗公呀、女神啲兵呀，仲有佢啲ex...)，之後你就要制定一個Strategy去做implementation (呢方面呢就唔舉例子，教晒啲人點溝女咁我溝乜?)。睇到呢度咁On9正常人都唔會再睇啦，仲睇緊嘅閣下擺明都係On9㗎啦，最後女神梗係唔會做你條女啦，你咁On9，即係失敗。失敗左嘅話唔好唔記得做evaluation。之後再遇到下個女神，記得同一樣野，無限Loop...

咁點先媾到女

喂, 溫書一流呀
呢個最佳例子

溝到嘅時候你就會知

strong post lm

毒撚得weakness

結果都係溝唔到女Loop

溝到女就唔使喺度9up啦

遲啲整埋個supply demand curve解釋港女、單身狗同厹現象

洗撚咁煩
之前有個巴打話，喺酒吧同朋友傾swot ，啲女已經濕曬上得房

毒撚係strength係冇野睇既

靚仔：
毒撚：

多餘

一個符號就得

$

有頭髮邊個想做

g持
加多d details ok???
其實呢套野根本百搭
用邊到都得 好生活化
結婚都可以分析
S: 資金 靚仔 靚女
W: 婚前恐懼 少性行為
O: 上公屋 有後代 增加感情
T: 小三 離婚 中出即飛

Loop住溝唔到女點結婚

wo 策略: (放棄把握機會)無足夠能力進入市場，放棄溝女/ (克服weakness) 毒撚最忌有自信 放棄
wt 策略: (放棄市場避免損失)唔夠競爭者爭，唔好溝女
so/ st 策略:毒撚無樣好，唔使ff

結論 係咪都唔使溝女

咁樓主到底有女未 個個post你都講經

你有見過大學教授係成功企業家咩
佢地同樓主一樣都係大廣講

大隻講

點解你會咁諗

你仲有Threats

O係唔關我地事 s就變左w